八十萬美仔買妖一隻手貴嗎

有人肯至少斬手喎

但收八十萬美仔

利申：講緊打online game個升lv任務

好似有d貴

包送蕭池糖(遊戲人物)